政府決定唔放煙花

但我想放呀

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

再推

煙花魔法